\section{Resumen}
\subsection{Tiempos de llegada}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Unidad}: Minutos
	\item \textbf{Fenómeno a investigar:} Tiempos entre llegadas.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Exponencial
			\item \textbf{$\lambda$}: 0.1387231
			\item \textbf{Media:} 7.21
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsection{Tiempos de servicio}

\subsubsection{Reception}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Reception Desk
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Arribo del cliente. (Esta es la primer actividad).
	\item \textbf{Encargado}: Receptionist
	\item \textbf{Unidad}: Minutos
	\item \textbf{Numero de servidores}: 1
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Gamma
			\item \textbf{Shape:} 11.951914
			\item \textbf{Rate:} 4.507939
			\item \textbf{Std. Error:} 0.20864437
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Triaje}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Triage Station N (4 habitaciones disponibles)
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Reception.
	\item \textbf{Encargado}: Nurse.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Gamma
			\item \textbf{Shape:} 26.018399
			\item \textbf{Rate:} 5.246822
			\item \textbf{Std. Error:} 0.8421236
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Checkup}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Exam Room N (4 habitaciones disponibles)
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Triaje.
	\item \textbf{Encargado}: Physican (médico).
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Normal
			\item \textbf{Mean:} 6.0094886
			\item \textbf{Sd:} 0.5694906
			\item \textbf{Std. Error:} 0.02448431
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Lab Analysis}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Examp Room N (4 habitaciones disponibles)
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Triaje.
	\item \textbf{Encargado}: Lab technician.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Weibull
			\item \textbf{Shape:} 12.802274 
			\item \textbf{Scale:} 2.905915 
			\item \textbf{Std. Error:} 0.22842532
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Tratamiento}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: 
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Exam Room N}: 65.643\% (4 disponibles)
			\item \textbf{Procedure Room N}: 34.357\% (4 disponibles)
		\end{itemize}
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Triaje.
	\item \textbf{Encargado}: Physician (médico).
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Weibull
			\item \textbf{Shape:} 5.861257
			\item \textbf{Rate:} 24.422906
			\item \textbf{Std. Error:} 0.124999
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Rayos X}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Imaging Room 1 (solo hay 1 disponible)
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Triage.
	\item \textbf{Encargado}: Imaging technician.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Uniform
			\item \textbf{Minimum:} 10
			\item \textbf{Maximum:} 16
			\item \textbf{Std. Error:} 4.1344
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Preparación del cliente}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Procedure Room N (4 habitaciones disponibles)
	\item \textbf{Actividad Anterior}: X-ray.
	\item \textbf{Encargado}: Orthopedist (ortopedista).
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Gamma
			\item \textbf{Shape:} 49.640913
			\item \textbf{Rate:} 3.762405
			\item \textbf{Std. Error:} 3.234272
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Enyesado}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Procedure Room N (4 habitaciones disponibles)
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Preparación de paciente.
	\item \textbf{Encargado}: Orthopedist.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Gamma
			\item \textbf{Shape:} 40.18928
			\item \textbf{Rate:} 1.49274
			\item \textbf{Std. Error:} 2.2479001
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Observación}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Procedure Room N (4 habitaciones disponibles)
	\item \textbf{Actividad Anterior}: 
		\begin{itemize}
			\item Enyesar
			\item Tratamiento
		\end{itemize}
	\item \textbf{Encargado}: Nurse.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Gamma
			\item \textbf{Shape:} 56.3055425
			\item \textbf{Rate:} 0.9966413
			\item \textbf{Std. Error:} -768.721249448499
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Actualizar historial}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Exam Room N (4 habitaciones disponibles)
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Observation.
	\item \textbf{Encargado}: Nurse.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Gamma
			\item \textbf{Shape:} 27.624820
			\item \textbf{Rate:} 2.714373
			\item \textbf{Std. Error:} 1.6695901
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Checkout}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Reception Desk
	\item \textbf{Actividad Anterior}: 
		\begin{itemize}
			\item Actualizar historial.
			\item Chequeo.
			\item Lab analysis.
		\end{itemize}
	\item \textbf{Encargado}: Receptionist.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Normal
			\item \textbf{Mean:} 4.002426
			\item \textbf{Sd:} 0.407146
			\item \textbf{Std. Error:} $-1.16993x10^{-12}$
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsubsection{Proceso de cancelación}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lugar}: Reception Desk.
	\item \textbf{Actividad Anterior}: Triaje (solo el 4.83\%)
	\item \textbf{Encargado}: Receptionist.
	\item \textbf{Distribución de probabilidad para los tiempos de servicio}:
		\begin{itemize}
			\item \textbf{Nombre:} Gamma
			\item \textbf{Shape:} 31.80948
			\item \textbf{Rate:} 23.37335
			\item \textbf{Std. Error:} 2.2479001
		\end{itemize}
\end{itemize}
\subsection{Tiempo de espera antes de decidir cancelar}
\begin{itemize}
	\item \textbf{Última actividad antes de cancelar}: Triaje
	\item \textbf{Tasa de cancelación:} 4.83\%
	\item \textbf{Distribución de probabilidad}:
	\begin{itemize}
		\item \textbf{Nombre:} Gamma
		\item \textbf{Shape:} 5.677364
		\item \textbf{Rate:} 0.348595
		\item \textbf{Std. Error:} 0.44467718
		\item $\mu = E(X) = 16.2864 min$
	\end{itemize}
\end{itemize}
\subsection{Tipo de pacientes}
Una vez terminado el triaje, los pacientes proceden a la estación indicada según el tipo de
a su tipo.
La probabilidad que un paciente que llega a las instalaciones sea de un tipo u otro se 
define de acuerdo a la siguiente lista.
\begin{itemize}
	\item \textbf{Lab Analysis:} 14.214\%
	\item \textbf{Chequeo:} 40.612\%
	\item \textbf{Tratamiento:} 29.402\%
	\item \textbf{Transferencia a Emergencias (sale del sistema):} 2.654\%
	\item \textbf{Procede a examenes de rayos X:} 13.118\%
\end{itemize}
\subsubsection{Examenes de rayos X}
De todos los pacientes que llegan para realizarse examenes de rayos X, únicamente el 62.066\%
procede al área de preparación para realizar el proceso de enyesado. El resto sale negativo, no
necesita enyesado y procede directamente al área de checkout para pagar y salir del sistema.
